2016年時CNN曾提議開個節目比侵 & 係辯論前提供協助

CNN's Zucker discussed weekly Trump show, offered debate advice in 2016 call: audio

CNN President Jeff Zucker said in 2016 that he wanted President Trump "to do a weekly show" and offered advice ahead of a GOP presidential primary debate on the network, according to audio of a phone conversation obtained by Fox News Channel's "Tucker Carlson Tonight."

"I have all these proposals for him," Zucker told Trump's former personal attorney Michael Cohen according to audio of the call on March 10, 2016. "I want to do a weekly show with him and all this stuff."
(好多計劃 )

In the phone call with Cohen, Zucker also praised Trump's debate performances and offered advice to the then-front-runner ahead of one that aired on CNN the night of the call.
(Cohen係侵前律師 依家反咗面了)

"I think the other guys are going to gang up on him tremendously," Zucker said. "And I think he's going to hold his own, as he does every time. He's never lost a debate. And you know what? He's good at this. ... He's going to do great."
(對侵讚不絕口 )

"I'm very conscious of not putting too much in email, as you're a lawyer, as you understand," Zucker later told Cohen while referring to Trump as "the boss."
(但又好小心 好驚白紙黑字留底)

"And, you know, as fond as I am of the boss, he also has a tendency ... if I call him or I email him, he then is capable of going out at his next rally and saying that we just talked and I can't have that, if you know what I'm saying. It's not that I don't want to talk to him every day. I've just got to be careful, because, I've just got to be careful," he added. "I just don't want him talking about it on the campaign trail. ... But you know what? I'm going to give him a call right now and I'm going wish him luck in the debate tonight."
(小心為上 話驚侵周圍講
定係其實CNN想買兩邊 兩邊都造皇?)

"You know what you should do?" Zucker advised Cohen. "Whoever's around him today should just be calling him a con man all day so he's used to it, so that when he hears it from [Sen. Marco] Rubio, it doesn't matter. 'Hey con man, hey con man, hey con man.' He thinks that's his name, you know?"

Zucker and Trump have known each other since long before the former real estate mogul launched his presidential run in 2015. As president of NBC before going to CNN, Zucker greenlighted "The Apprentice," the popular reality show starring Trump.
(原來飛黃騰達都係同一個人批准下開拍 即係之前原本雙方關係都OK?)

Trump, however, has railed against CNN more than any other broadcast news network and has not appeared on the network since Aug. 2016.

所以其實CNN係咪因愛為恨 想幫手助選造皇 之後有錢齊齊搵
但侵唔領情 所以變私怨mode? 雖然明明之前關係都唔錯
定係其實呢D media本身就係想左右逢源 兩邊都暗中幫
如果係咁點解到今日變成XiNN 只押重注落一邊 完全反侵奶糟?

聽講傳聞話cnn個老闆同trump有私恕，所以成日針著佢黎打，比其他左派媒體更甚

知唔知咩私怨?
怨念好重嘅ex咁狙擊

無詳細睇，但網上好多傳聞，是真是假就唔知啦

d comment

CNN: "We'd like to offer you a 1-hour show"
Trump: "That's a horrible deal, I'm taking all 24-hours of your airtime instead"